# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-11-04 15:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:58
#, fuzzy
msgid "Kerberos service"
msgstr "Kerberos 服务器"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:74
#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:356
#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:365
#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:369
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:236
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:292
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:320
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:395
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:410
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:690
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:361
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:394
#, fuzzy
msgid "Service infrastructure"
msgstr "在子树中查找"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:90
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:173
#, fuzzy
msgid "Kerberos service (kadmin access informations)"
msgstr "Kerberos kadmin 访问"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:186
#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:399
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:90
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:24
#, fuzzy
msgid "Realm"
msgstr "Ram"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:189
msgid ""
"Cannot apply policy changes! The defined Kerberos server has no MAC address."
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:274
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:274
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:41
#, fuzzy
msgid "Policy"
msgstr "波兰语"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:382
#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:494
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:253
msgid "Kerberos"
msgstr "Kerberos"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:383
#, fuzzy
msgid "Kerberos access information"
msgstr "个人信息"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:383
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:395
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:396
msgid "Stop"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:397
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "仓库"

#: admin/systems/services/kerberos/class_goKrbServer.inc:398
#: admin/systems/services/kerberos/goKrbServer.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Policies"
msgstr "波兰语"

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:235
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot load principal '%s', from server '%s'!"
msgstr "无法在主服务器 '%s' 上选择数据库 '%s'。"

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:291
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot load principals from server '%s'!"
msgstr "无法连接到数据库!"

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:319
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot load policies from server '%s'!"
msgstr "无法打开文件 '%s'。"

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:324
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:165
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:173
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:177
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:181
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:185
msgid "none"
msgstr "无"

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:449
#, fuzzy
msgid "Daemon based"
msgstr "关闭"

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:608
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:58
msgid "Ticket max life"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/class_password-methods-MIT.inc:611
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:64
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:71
msgid "Ticket max renew"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:1
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:17
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:22
#, fuzzy
msgid "Policy settings"
msgstr "Posix 设置"

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:3
#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:7
#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Kerberos policy"
msgstr "Kerberos Realm"

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:9
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:109
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:112
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:116
#, fuzzy
msgid "Policy name"
msgstr "位置名称"

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:13
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:128
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:130
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:140
#, fuzzy
msgid "Minimum password length"
msgstr "口令存储"

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:17
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:135
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:137
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:140
msgid "Required different characters"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:21
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:121
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:123
#, fuzzy
msgid "Password history size"
msgstr "口令存储"

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:32
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:145
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:147
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:157
msgid "Minimum password lifetime"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:33
#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:37
msgid "seconds"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/krb5_policy.tpl:36
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:152
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:154
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:157
#, fuzzy
msgid "Password lifetime"
msgstr "口令"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:79
#, php-format
msgid "This policy is referenced %d times."
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:139
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb5_policy.inc:156
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"The value specified for '%s' must be smaller than the value specified for "
"'%s'!"
msgstr "指定 '%s' 的值必须是数字类型。"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:90
#, fuzzy
msgid "Principle"
msgstr "打印机"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:90
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:160
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:244
msgid "updated to"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:253
#, php-format
msgid ""
"The principal name of this system has changed. Do you want to update your "
"principals? The affected principals are listed below: %s"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:266
#, fuzzy
msgid "Create key"
msgstr "创建"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:268
#, fuzzy
msgid "Recreate key"
msgstr "创建"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:269
#, fuzzy
msgid "Remove key"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:308
#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:334
#, fuzzy
msgid "installed"
msgstr "禁用"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:475
#, fuzzy
msgid "Kerberos key"
msgstr "Kerberos Realm"

#: admin/systems/services/kerberos/class_krb_host_keys.inc:476
#, fuzzy
msgid "Kerberos host key"
msgstr "Kerberos Realm"

#: admin/systems/services/kerberos/krb_host_keys.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Kerberos keys"
msgstr "Kerberos Realm"

#: admin/systems/services/kerberos/goKrbServer.tpl:1
msgid "Kerberos kadmin access"
msgstr "Kerberos kadmin 访问"

#: admin/systems/services/kerberos/goKrbServer.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Kerberos Realm"
msgstr "Kerberos Realm"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:4
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:20
#, fuzzy
msgid "Kerberos options"
msgstr "Kerberos"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:9
#, fuzzy
msgid "Retry"
msgstr "仓库"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:12
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:245
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:74
msgid "infinite"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:75
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:76
#, fuzzy
msgid "Minute"
msgstr "打印机"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:77
#, fuzzy
msgid "Day"
msgstr "五月"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:78
#, fuzzy
msgid "Month"
msgstr "月"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:79
#, fuzzy
msgid "Year"
msgstr "查找"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:82
msgid "Valid ticket end time"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:120
#, fuzzy
msgid "Password expires"
msgstr "口令"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:162
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:164
#, fuzzy
msgid "Failed logins"
msgstr "失败"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:168
#, fuzzy
msgid "Key version number"
msgstr "电话号码"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:172
#, fuzzy
msgid "Last failed login"
msgstr "姓"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:176
#, fuzzy
msgid "Last password change"
msgstr "不允许修改口令"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:180
msgid "Last successful login"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:184
#, fuzzy
msgid "Last modification date"
msgstr "未安装证书"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:191
#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:193
#, fuzzy
msgid "Flags"
msgstr "类"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:197
msgid "Prohibit issuance of service tickets"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:200
msgid "Prohibit forward able tickets"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:203
msgid "Disallow proxable tickets"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:206
msgid "Prohibit renewable tickets"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:209
msgid "Pohibit postdated tickets"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:212
msgid "Disallow Ticket-Granting Service"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:215
#, fuzzy
msgid "Password change service"
msgstr "不允许修改口令"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:218
#, fuzzy
msgid "Pre-authentication required"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:221
#, fuzzy
msgid "Force a password change"
msgstr "不允许修改口令"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:224
#, fuzzy
msgid "Hardware pre-authentication"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:227
#, fuzzy
msgid "Disallow user to user authentication"
msgstr "Nagios 鉴权"

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:230
msgid "Forbid ticket issuance"
msgstr ""

#: admin/systems/services/kerberos/pwd_kerberos_mit.tpl:244
msgid "Save"
msgstr "保存"

#, fuzzy
#~ msgid "Heimdal"
#~ msgstr "串行"

#, fuzzy
#~ msgid "Heimdal options"
#~ msgstr "串行"

#, fuzzy
#~ msgid "Password end"
#~ msgstr "口令"

#~ msgid "Admin user"
#~ msgstr "管理员"

#, fuzzy
#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理员"

#, fuzzy
#~ msgid "Valid password"
#~ msgstr "旧口令"

#, fuzzy
#~ msgid "Please specify a numeric value for %s."
#~ msgstr "请为 ttl 提供一个数值。"

#~ msgid "The specified kerberos password is empty."
#~ msgstr "提供的 kerberos 口令为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "The specified kerberos admin is empty."
#~ msgstr "提供的 kerberos 口令为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "The specified kerberos realm is empty."
#~ msgstr "提供的 kerberos 口令为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Tried to remove heimdal extension."
#~ msgstr "删除环境变量扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not add or update heimdal extensions."
#~ msgstr "这个账号没有邮件扩展。"
